{
	"Get my feedbacks":"의견 보내기",
	"Add feedback":"피드백 추가",
    "About":"서비스 정보",
    "GolosFeedback - is a microservice on the blockchain Golos that allows you to manage все the messages with ideas, offers and problems from your clients or users. This platform is a thin client, that works without a backend (only frontend and blockchain) directly on the GitHub Pages (through CloudFlare).":"GolosFeedback은 Golos의 마이크로 서비스로 고객이나 사용자의 아이디어, 제안 및 문제가있는 모든 메시지를 수집하도록 권장합니다. 이 플랫폼은 Github Pages (CloudFlare를 통해)에서 백엔드없이 프론트 엔드 및 블로킹없이 바로 작동하는 씬 클라이언트입니다.",
    
    "Integration":"통합",
    "About integration!": "통합시!",
    "Add JavaScript in your HTML-page": "HTML 페이지에 자바 스크립트 추가",
    "Script adds all the necessary resources to deploy GolosFeedback to your website or applicaion. All the interface of our service will be placed into a modal window with special button-toggler. The button will be added to your page above all content so everybody always be able to interact with GolosFeedback.": "스크립트는 GolosFeedback을 웹 사이트 또는 응용 프로그램에 배포하는 데 필요한 모든 리소스를 추가합니다. 서비스의 모든 인터페이스는 특별한 버튼 토글 러가있는 모달 창에 배치됩니다. 버튼이 모든 콘텐츠 위에 페이지에 추가되어 모든 사람이 항상 GolosFeedback과 상호 작용할 수 있습니다.",
    "You can set different options of the microservice by passing some additional parameters. All that you need is to create special variable with the name of 'gFeedbackOptions'. Check out this example": "몇 가지 추가 매개 변수를 전달하여 마이크로 서비스의 여러 옵션을 설정할 수 있습니다. 필요한 것은 'gFeedbackOptions'라는 이름의 특수 변수를 만드는 것뿐입니다. 이 예제를 확인하십시오.",
    "integration example":"통합 사례",
    "Visit this":"방문",
    "to see how it works!":"어떻게 작동하는지 확인하십시오!",
	
    "Support": "지원",
    "If you have any ideas / problems / questions, you can report it": "아이디어 / 문제 / 질문이 있으면이를보고 할 수 있습니다.",
    "On GitHub in Issues": "GitHub의 문제점",
    "On e-mail": "이메일로",
    
    "To continue, you need to login!": "계속하려면 로그인해야합니다.",
    "Please enter your login and master password":"로그인 및 마스터 비밀번호를 입력하십시오.",
    "Username": "사용자 이름",
    "Master":"비밀번호",
    "Please enter only your private posting key":"비공개 게시 키만 입력하십시오.",
    "OR":"또는",
    "Private":"비공개 게시 키",
    "Keep me logged":"온라인에 남겨주세요.",
    "Cancel":"취소",
    "Sign Up":"가입하기",
    
    "Header":"헤더",
    "Type your text here":"여기에 텍스트를 입력하십시오.",
    
    " ideas ": " 아이디어 ",
    " problems ": " 문제 ",
    " questions ": " 질문 ",
    " thanks ": " 감사의 말 ",
    " all ": " 모두 ",
    
    "Title": "표제",
    "Description": "기술",
    "Paragraph": "절",
    "Heading 1": "표제 1",
    "Heading 2": "표제 2",
    "Heading 3": "표제 3",
    "Idea": "아이디어",
    "Question": "문제",
    "Problem": "문제",
    "Thank": "감사",
    
    "Submit": "확인",
    
    "Cool!": "멋지다!",
    "There's no feedbacks in this category yet. You can be the first" : "이 카테고리에 대한 평가가 아직 없습니다. 당신은 첫 번째가 될 수 있습니다."
}